 12:39,  1 марта 2019
Смертельное столкновение Lexus смашиной ДПС попало навидео
СледкомВ Москве автомобиль Lexus врезался в служебную машину ДПС, в которой находились двое сотрудников ГИБДД. Авария произошла в Гагаринском тоннеле, когда полицейские оформляли другое ДТП. Видео с моментом столкновения внедорожника с патрульным автомобилем опубликовал Telegram-канал Hue. На кадрах Третье транспортное кольцо, на второй полосе на большой скорости двигается Lexus и врезается в стоящую там машину ДПС.В результате погиб 35-летний сотрудник ГИБДД Максим Авдеев.Возбуждено уголовное дело по статье 264 УК РФ («Нарушение правил дорожного движения»).По данным следствия, вечером 28 февраля водитель внедорожника при въезде в Гагаринский тоннель нарушил правила дорожного движения и совершил наезд на стоящий на проезжей части служебный автомобиль ДПС с находящимися в салоне инспекторами.В результате столкновения одному из сотрудников были причинены телесные повреждения, от которых он скончался в автомобиле скорой помощи на месте ДТП.Водитель автомобиля Lexus задержан, в ходе допроса он признал вину.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru
 
